幾年後我哋可以見到功能組別嘅Fyre Festival紀錄片

諗起都興奮

淪為全球笑柄的奢華音樂節，曇花一現的 Fyre Festival

對於熱愛音樂的朋友，多少都有去過大型演唱會或音樂祭的經驗，而在國外一個叫 Fyre Festival 的音樂節，融合了大型音樂表演及各種在熱帶小島的奢華活動，最後演變成為一個破碎的美夢和大型龐氏騙局，而這一切是怎麼發生的，就從創辦人 Billy McFarland 和 Ja Rule 開始說起。

一切的故事來自於一位年輕的企業家 Billy 和饒舌歌手 Ja 開始，他們在遊山玩水時物色巴哈馬的一座島嶼，突發奇想地決定「就在這座島上辦音樂節吧！」起初的概念相當簡易又容易吸引人，在熱帶的小島上，聽著音樂、喝酒，身旁都是帥哥美女環繞，既可以享受音樂又可以體驗遊艇、小型飛機等奢華享受，體驗奢華的生活夫復何求，這樣的概念吸引了許多有才能的人進入 Billy 的籌備團隊裡，不論是處理媒體公關、行銷宣傳、安排樂手等，每個人都帶著自己的才能和認同他們的價值觀進入公司，準備大顯身手。

Fyre Festival 雖然看起來像笑話，然而 Billy 的行銷手法卻讓這麼多人都受騙，在這個任何事物都要透過網紅名人包裝美化的社會中，或許這就是一個非常典型的案例值得我們借鏡和反思。

我唔係白票撚 唔係放棄撚
我一定會去投票

對於熱愛政治的朋友，多少都有去過大型遊行或集會的經驗，而在香港一個叫 功能組別 的立法會選舉，融合了大型公司票及各種在特權階層的奢華選舉，最後演變成為一個破碎的美夢和大型龐氏騙局，而這一切是怎麼發生的，就從創辦人 共產黨 和 泛民主派 開始說起。

一切的故事來自於一位年輕的企業家 中國共產黨 和 販民主派 開始，他們在舞刀弄劍時，突發奇想地決定「就在這功能組別上扮進攻吧！」起初的概念相當簡易又容易吸引人，在熱血的社會上，聽著音樂、喝酒，身旁都是帥哥美女環繞，既可以享受音樂又可以體驗民主、冷氣等奢華享受，體驗奢華的生活夫復何求，這樣的概念吸引了許多有才能的人進入 共產黨和泛民主派 的籌備團隊裡，不論是處理媒體公關、行銷宣傳、安排樂手等，每個人都帶著自己的才能和認同他們的價值觀進入公司，準備大顯身手。

功能組別 雖然看起來像笑話，然而 泛民主派 的行銷手法卻讓這麼多人都受騙，在這個任何事物都要透過網紅名人包裝美化的社會中，或許這就是一個非常典型的案例值得我們借鏡和反思。

有冇試過玩overcooked
成班人做緊嘢但係出唔到餸